日本京濱急行巴士一問

想問下京濱急行巴士通宵果班由大井町去羽田
洗唔洗方預先book位買飛？
如果唔洗可唔可以用ic卡付款？

唔該晒